一人一個捱過分手嘅方法

啱啱分左
你地用咩方法overcome

短期: 令自己好忙 排滿晒唔同活動
長期: 活得畀佢好

我呢家成個腦都係佢 分唔倒心

聽歌
搵朋友坐海旁
狂喊
之後累就瞓
有朋友約就照去
就識到宜家男朋友
(咁嘅日子都過咗9個月
之後先識到佢)

越聽越心酸...啲歌詞中到仆街
聽日點做嘢

聽歌
做運動
要block晒佢所有野唔好心軟

一個人去旅行，去完就覺得無咗佢都可以過得好好..

佢blk左我先 連電話都打唔倒
我仲鍾意佢 死心塌地嗰隻

都要有假...最難受係覺得自己喺低谷，但係個世界都唔會就下我嘅腳步
喊啦

點解拍拖可以咁快適應 變翻一個人可以咁難捱
明明之前都係一個人

追返佢

我想啊屌

識第二個
比佢中出
比第二個飛咗
Down多次
發現再上次都唔算down
識第三個
比佢中出
大咗肚
唔知邊個係親父
比第三個飛咗
墮胎
做檢查醫生話你以後生唔到仔
發現之前啲嘢都唔算down
繼續墮落

What 撚 The Fuck

識過第二個更好

做番場愛先啦

識多啲朋友
同朋友訴下苦
話比自己知個扑街仔黎 唔好再食回頭草
日子好快過
好快又有下一段感情等緊你

一日過得一日
諗下點改善自己生活
做下運動轉下工作環境
做自己一直而黎想做既野(尤其係拍拖時冇得做既)
唔洗逼自己 時間會幫你解決問題

憎佢就得

試過好努力去追番 結果都係失敗 而家諗番好後悔
唯有令自己好忙 多啲同fd出街
多啲諗下佢既仆街野 同埋會有更好既人出現 （雖然過左半年都未有 ）

有先算 加上冇心情

其實我好邊緣...拍拖嗰陣都係男友為先
男友大過天
都唔知去邊到搵新圈子sip

我呢家就係超級想追翻...好想瘋狂搵佢扮冇嘈過咁

聽歌
不停約朋友，搵野做等自己無得唞
識下一個

我自己係頹完一排，之後先積極返
你都得嘅
未識佢前，咪又係自己一個

返工 乜都返 唔好諗

祼遲去個旅行啦巴打
利申比ex帽 前排見佢比人飛好心涼

睇書 感情散文

認真時間過先最有用
Short term 黎講 同下朋友玩下，做下自己鍾意做嘅野
不過應該連鍾意做嘅野都冇心情做
又或者你同完朋友玩完之後一個人又會好辛苦

不過時間一過就好好多

食嘢
嗰陣痴咗線係咁食burger

去多啲街 唔好屈係屋企

次次失戀唔開心都係搵同一個最好傾訴嘅朋友
唔開心搵朋友傾都要搵個“有用”嘅
唔係個個朋友都可以傾訴到
有啲會令你愈傾愈sad，係呢啲情況就係“冇用”
要令你有返生活動力，明你感受，可以經常陪到你，思想正面，有好嘅建議，呢啲就係“有用”
不過有個good listener已經好好喇

唔洗諗點去捱
諗到想做咩就做
唔開心可以頹住過
總之半年後一年後自自然然好返好多

利申：過來人，分手一年

喊 狂喊
盡情俾自己down 負能量
拒絕一切再接觸到佢/收到佢消息既方法
到有一日你會醒
搵返自己
重新出發

頭先開心左少少 突然又有衝擊
即刻喊到收唔倒

共勉之
我都overcome緊

成日計住要活得畀佢好咪仲辛苦
快d搵個新歡忘記佢仲實際啦

佢話其實鍾意我 但係繼續唔倒落去 即是點

即係唔鐘意你又唔想hurt到你

我屌
喊到隻狗咁

兩次分手都係我比人飛

施主 男既講分手 通常都番唔到轉頭
當初個個叫我唔好搵番 我死都唔聽諗住仲會有機 點知打左成晚既千字文比佢一句既sorry拒絕左
唯有接受現實 我個陣就玩交友app想有人同我傾下計陪下我咁

俾d時間打散自己 盡情喊同發洩
然後砌番好再重新出發

我都打左好多字 換黎read+blk

訓唔著
諗起佢對我幾絕情個心就好似比刀片咁

我既朋友同我講 「唔好做到自己咁悲微 當你遇到下一個既時候再回頭諗番就會發現呢一切好傻好唔值」

充實自己生活 盡量就唔會諗

唔開心就喊出黎，但都唔好成日屈埋自己
對我黎講運動係最好方法

時間都好重要，個個人唔同，我用左3年

加油啦

我嗰時都係 為左佢一個同好多朋友都少左來往
揾下興趣學 又可以識到朋友 又可以充實自己
加油阿 我同佢一齊左3年 上年解脫左 又一條好漢

+1

由頭睇一次海賊王

心死了

喊到豬頭 心好痛

之前分手成個人勁頹，上堂心不在焉, 冇胃囗, 臨瞓前諗起舊時一齊果陣都成涙洗面，日日都stalk 佢fb
我都係約朋友出海旁傾計食飯先放低少少，建議你block 晒佢social networking account 令自己唔好睇到關於佢嘅野

去旅行

訓唔著 個心好痛

寄情工作
真係幾有效

想喊就喊 喊完就訓
約朋友食飯去玩傾計
寫低佢對你有咩唔好 做過咩衰野
Block曬佢啲野

時間多左，去嘗試下一啲之前想做唔敢做/冇時間做既野
E.g.一個人去旅行

或者可以制定啲短期目標比自己，睇幾多本書，減幾多磅

溫馨提示：唔好聽埋啲垃圾情歌為自己既傷感打飛機，百害而無一利

利申：分手會瘋狂運動

冇心情

我都係啊

比咩方法你都有藉口
改變個mindset先，第一步係去嘗試大家比嘅方式 加油啦

換晒自己啲野（包括自己房）
例如：銀包，電話，錶
盡量唔好留佢啲能量係到
當佢死左咁處理
係你生命入邊佢同死左無分別

想喊就喊
喊到攰就訓
做運動
日日約朋友出去
睇海
聽歌
飲酒
番工
整滿晒自己每日既行程

對唔住囉

去旅行
狂做運動
狂OT

好老實，做運動

半年分6次手就無事
利申:試過

活在當下
著眼面前嘅野 過好每一日先
即使你心入面仲係好痛 但外在都唔好俾自己頹廢 去玩 去返學 做運動 學一個新嘅語言
都唔需要否定過去嘅一切 覺得佢係仆街係衰人
慢慢你就會發現 世界上有好多美好嘅事物藉得你活下去欣賞

利申 仲捱緊 岩岩分手嗰陣覺得自己過唔到聽日 但而家眨下眼就三個月

識過另一個

已經瘋狂返工了
但都係會係返工果陣諗起佢
最近del左佢contact同埋封存對話
等自己見唔到佢last seen同icon

下一步係收埋同佢有關既所有野
不過的唔起心肝

有冇手足係會dum晒同ex既所有野
我唔敢咁做

我又聽到係引擎聲

無架 唔好鍾意佢囉

瞓教

我都想dum...全間屋都係佢送啲嘢咁濟
但係唔捨得...

訓醒...個心好空
想射波

互射睇下會唔會好d

入戲院睇戲

單排積分

沉迷翻工 我係翻工俾人話我翻到似自虐多啲

拍左8 年分左年幾 放假一條友同zombie冇分別

搵下家for sure

果陣朋友send左農夫首好彩分手比我
係朋友面前喊過幾次重新出發

係咁番工，好比心機做野搞到自己好攰
聽情歌大喊，喊完就舒服啲
搵好朋友出街散心
去下旅行

把所有有關前度相關的東西都掉了，心情舒暢！

我分左一個月，分左第一個日，佢已經瘋狂同條仔出去， 我都好sad, 唔明咁快變心， 老實講，係會唔開心，但係唔好放棄自己，話比自己知，你仲有好多野可以做，比d目標自己

不停搵野做
一停落嚟就會諗起佢

去練拳/做gym

傾下計好唔好？
岩岩分手一個禮拜
好唔開心
揾朋友陪左幾日都好down

瘋在做野 打丁 看咸片

搵朋友傾
當初分手以為自己無咩事 有咩感覺都係自己收埋
後尾發生咗d事 令到自己心情好差 忍唔住搵朋友傾 講完之後舒服好多

分左手之後同自己講要上鑽4, 一個星期後就上到, 個人而加SAD 到爆

利申: 分手個半月

我之前都係咁 中學哥時 習又溫唔到

做3份工

好啊

唱50 ways to say goodbye

成日都以為未分手咁想wts佢
打開個app先突然醒起已經冇關係了

封哂佢所有野 唔好比自己留意到佢

情況同你類近
唯有係咁揾嘢做 同fd搭fd識吓人
自己keep住做運動操fit d自己

其實都迫自己放低 係咁提自己分開咗對大家都好
理性嘅時候都還ok 不過個人長期太感性太回味往事

分唔分手都係現任菁英

on9，人地想搵你都搵唔到

食煙飲酒叫雞賭錢溝件水泡打下

樓主係讀緊書定返緊工？
如果仲係讀緊書嘅話 建議你返多啲part time event 你會識到好多人 你會好容易同異性曖昧 時間耐咗你會因為有新對象而忘記佢架喇

頭兩個星期係難捱啲嘅 捱過咗就冇事㗎啦

利申：過來人

做平時唔做既野，我走撚左去行山！

行左兩次無行！

後尾同朋友行街成日買鞋睇雜誌，

睇下買下放低左，但多左好撚多對鞋

瘋狂運動，節食，一個月輕左20磅

搵嗰第二個

個時我都係咁 封存左都會忍唔住開出黎睇 過左一兩個禮拜終於狠心del左 本來都驚會後悔 點知反而鬆左口氣

上連登交友tg諗住搵人吹水分心 最後識左而家女朋友 利申:失戀超過一年 直到佢同人一齊先死心 開始時down到有想過自殺

我最近分左手
之後我就自己一個去左旅行
每日都返兩份工
得閒做下運動
上網識下人傾下計
令到自己好忙你就唔會得閒諗
真係唔好係咁loop d mk情歌
愈聽會愈sad
最緊要係要自己改變心態
知道無左佢你都可以活得更好
去搵d自己鐘意做既野
好快你就會發現分手都唔代表d咩
加油呀樓豬

古巨基 花灑
不停loop

當時讀緊u
即刻quit u 搵工

做運動啦！信我，會心情好返好多，放低電話，比個目標自己去做運動。

叫雞

我都想知可以點做

時間會沖淡
返下工過渡啦

我明呀 唯有等時間過去
會慢慢 好慢咁好返
愈忙愈好 我明你會冇咩心機
不過生活係唔會為你停下腳步

巴打有無AC 比我加呀? 我吹水都係菁英黎架

睇書 聽歌 寄情工作學習

失戀聽情歌等於漏媒氣閁窗

試下依賴下朋友 唔洗多 一兩個夠

理性d諗下條友點對你衰
唔好嫌自己煩
一有野想講，就對fd講
fd會體諒你

一定一定要講出來
講越多 康復得越快

唔會逼自己過得比ex好
因為已當ex透明
or生活係第二個世界既人

一分即del 哂所有佢嘅野

之後狂做運動

返下工，聽下歌，日子咪照過，無乜話唔開心，係有小小唔慣

仲識上連登開po應該都唔係好頹左

運動

過多排冇嘢

Blk晒佢 ig, fb, wtsapp
然後瘋狂打J

去俾人屌屎眼

最好嘅方法係 拍拖時嘗試唔好將重心放喺對方身上 愛自己多啲 當你越黎越失望 就會開始覺得有冇對方都無所謂

做我女朋友

睇網上小說

捱過咗最痛苦頭個月

冇

搵水泡
如果你夠賤格做得出既話

樓主男定女？
係連登搵過個再拍拖最快捷！

自殺

無㗎 等時間過
不過女仔好啲 身邊有人追會易過啲

上連登叫春
識新人

返工，返工、同返工

聽翻首 風箏 先啦

我都痛左三個月
果三個月幾乎連番緊工都想喊

最後時間會沖淡
逼自己做野逼自己學野
一切都會好起來

我都係啱啱分左手 已經頹左成個星期 琴日搵返佢傾計 發覺佢已經有第二個 個下真係忍唔到 喊左出黎 不過喊完之後真係舒服左好多 呢家仲努力緊放低 一齊加油

咪撚搵返佢啦
呢個人同你無關係架喇
何必咁對自己

失戀聽情歌等於漏媒氣關窗

我都唔知 好辛苦啊個陣真係。。。 盡情屌醒我啦

讀緊書？

我都痴左線咁搵返佢 我都覺自己傻撚左

堅work

吸毒

做運動，同朋友傾，再諗下佢當初對你點衰點傷你心。
諗下佢係點放低你，你都會知道自己要放手。
調節完心態好快可以重新出發

一齊加油啦 ching 係難捱架啦

係好難捱 一到夜晚 真係攞命

唔洗捱
其實好快就唔會記得佢
同路人

叫次高級雞

一年後連樣都唔多記得,除非撞返/睇相

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走。

Btw瞓著之前個段時間應該係最辛苦，因為又黑又靜會諗好多野 ，唯有盡量整到自己攰啲，一野瞓著

其他時間有野做就會無左件事

同你一樣，八年半

夜晚真係特別難捱 訓教都會亂諗野 驚訓唔著

繼續叫春叫到攰叫到自己都覺得自己on9

搵份忙到仆街嘅工。冇時間諗咁多

真心同意
已經唔記得以前係點生活
而家勁自悲成日凝住俾人睇唔起咁
呻吟到已經有個fd講到出口話煩唔想再聽
差唔多過左成年都仲係咁樣樣